好野！我搵到魯公秘錄！

嘩好野！我搵埋老婆秘錄！

叻喇叻喇

鴉～鳴鴉～～～～～鴉～～～～～

係 啞～啞瓦～～

呢個bgm真係世界級